[餓撚請入] 是日宵夜

自製 蒜蜜汁香煎豬扒飯

見到就口渴

點解我真係要入黎，屌，真係好撚餓
但出面又好撚凍。屌屌屌屌屌

幾點ar清

配埋杯茶就岩曬

食埋就訓

做咩唔翻屋企
你翻夜工？

我就係翻左屋企，但新入伙連電磁爐都未開黎拆，濾水芯都未裝我連杯麵都唔可以係屋企煮

屌 好慘
唔好凍死啊 叫麥麥送啦

仲食，不如瞓啦

叫得黎我都落左去，對面咋喎大佬，算啦我都係落去

上星期先胃酸過多俾醫生叫食番多少少野
唔敢再餓住訓

你係咪三餐唔準時加食得少果d

Exact7ly

呢D扒剁下佢好似好D